東方日報直擊國泰炒人！員工大袋細袋要走後門離開！

國泰城後門有4輛黑色七人車，有司機透露「嚟車人」。(黃雄攝)

因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空，今日開始派大信封，分階段裁減約600名總部員工，在總部的後門，更見到有手持一袋袋物品的員工，據知他們是協助被裁員工搬走物品。

雖然工會指公司未有安排車輛接送被裁員工，但東網記者今早在國泰城後門見到有4輛黑色七人車，約10時10分在場等候，有司機更向記者透露「嚟車人」，並是今早才收到公司通知，臨時被召回接載員工。其後有一行五人拿着大包小包從後門步出，並走向停車場方向，但就聲稱是「幫人拎走」。

點解東方要影空姐PAT PAT？

明明無炒空姐

張相仲要有底褲印咁衰

因管理不善而從全球最佳航空公司排名榜節節下跌的國泰航空

等左成朝，終於有

有live

巴士呢

D女好正

相入面其中一個係我嗰FD

WHY唔行正門

binc

黑裙對腳

條女對腳幾得，白白淨淨，會唔會同後面條肥佬黎個友誼Q

好撚正啊

睇相 額頭有d高同埋無乜波，我出800

笑住架喎

係人都笑啦，可能賠成12個月，manager grade分分鐘袋成球野走

有撚用咩
呢d級數出去見工，過五關斬六將，一份工可能要等三個月

空嬸阿婆底

三個月當放假有咩所謂
特別係it果d依家條街仲搶緊人
有國際公司管理經驗根本唔洗驚

東方真係追撃因航

其實有無人可以話我知到底國泰有咩得罪過東方？次次都追住嚟屌？